鴨脷洲有人打架

眼見白衫同黑衫打
之後有3架警車嚟咗 有冇人知乜事

光復南區

推